盐水需要比淡水更冷才能结冰——冷到盐会从水的晶体结构中被推开。 用瓶装水和冰建造冰塔|Bethany Brookshire | 2020年9月16日|学生科学新闻 
 这种固定的结构和比例赋予了化学物质一组特定的性质。 科学家说:化学|Bethany Brookshire | 2020年9月14日|学生科学新闻 
 无人机图像还捕捉到两个坑的迹象，一个坑挖在半圆形结构的两端或附近。 无人机在堪萨斯州的一个牧场下发现了印第安人“大定居点”的迹象布鲁斯·鲍尔2020年9月10日科学新闻 
 Palantir的权力结构不同寻常，这引起了投资者的不满。 Palantir首席执行官致投资者:如果你不喜欢我们，那就选一家“不同的公司”吧 
 从本质上说，你已经有了语法的一部分，你可以在构建更大的结构时重用它。 谈话是把虚构的世界扔到另一个-第89期:黑暗面|凯文·伯格| 2020年9月9日|鹦鹉鹦鹉 
 在这个奇怪的建筑前面，有两个面无表情、衣着讲究的模特在展示最新的欧洲极简主义。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 有人指责美国黑人是一个种族; 另一个是作为社会结构的种族主义。 没有上帝，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽 
 这并不是因为糟糕的领导人，或两极分化的政治，而是因为一个存在致命缺陷的治理结构。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 而它的和弦结构，对于会演奏乐器的人来说，是出乎意料的，值得一试。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 据一名军方发言人说，博科圣地在其指挥结构中建立了一个“女性派系”。 博科圣地恐怖的新面孔:少女|Nina Strochlic | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 但是居住意味着一种特殊的结构——一幢人住的房子——一个居住的地方。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这座清真寺式的建筑坐落在一片芒果树林中，规模相当大。 红年|路易斯·特雷西 
 我刚踏上这个脆弱的建筑物，它就突然莫名其妙地从中间倒塌了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 然而，在一般工作中，根据尺寸而不是结构来进行区分更为安全。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他们将固定和染色过程结合起来，对血液中的每一个正常和异常结构进行区别染色。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德